【冷水】所謂民間記者會只會摧毀運動

首先：連登只係一個討論區，如果記者會內容係由過百名網民共議，而由代表講出個內容。咁
記者可以自己上嚟睇。仲有更加多嘅聲音啦。

第二：連登已經被泛民打手騎劫，會被人帶錯風導致運動失敗。
(呢個事實好難接受，但係中計黨，劉細良黨，唔好做怪物黨係連登橫行。)
如果，連登有一日個個吹風話收手，結束運動。係唔係民間記者會「代表」全部參與者去投降？

第三：唔要大台，呢個雞棚大台絕不代表全部的抗爭者。

難聽啲講句：所謂連登記者會慢慢變成泛民記者會，再變投降記者會。

(轉facebook，幾有道理，反駁所謂警方要搞新聞會，我地要搞嘅理據)
其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提
政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會
民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？
只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推

推推推

都有少少道理

嗯，多謝

負評嘅入嚟講嘢嗎

其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提，政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會，民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？ 只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦

所以做個杯葛記者會運動，而不是攪民間記者會，不收看不分亨不評論不回應不做反應彈，當政府用好多錢去宣傳一套愛國電影，又周街派飛，我地可以杯葛佢唔入場等佢零票房。

藍絲圍爐取山就他去，返正佢地都係睇cctvb 同時聞香港。

無錯，兩個月都唔明事理，基本上可以放棄

36個負評唔敢駁

如果變發佈會又點睇，播d黑警黑社會片，cctvb什至連港台now都無播嘅野，或者用黎撕破黑警記者會嘅大話

馬生，又係你呀？

唔覺有呢個問題
我覺得個記者會似係讀報俾中間派多
只不過由讀報變左讀post
只要每日有記者去採訪
可以有效平衡警察個記者會

你落地區場，播片仲有用，真係有人睇。我地做過

唔係我，咁我係邊個

但係我指係好似今日個記者會，喺電視直播

唔需要「平衡」警察個記者會
只需要冷處理

我都唔想見到類似大台既物體慢慢成立⋯

一有大台就玩完⋯

CCTVB 會報先算啦

如果都係VIU TV，NOW 播未又係同温層自high

個大台起緊啦
尋日沙田警署打到PK，新城市廣場風平浪靜

btw, 所謂中間派只會睇你有冇實事。

前線打殘黑社會不知幾多局外市民like

我屌你老母啦

以理服人呀

佢唔報係佢作為傳媒失職
唔代表記者會本身有問題
同埋，cctvb日日都播政府記招你點冷處理佢?
熄哂全香港睇cctvb嘅人電視定幫哂佢地轉台?

同埋發佈會會變咗「感動香港」啲嘢。三不像

由頭到尾已經講得好清楚 連登只係部分言論 唔代表人民 聽清楚先講野啦

未就係唔搞，唔洗郁。做返自己應該做的事

btw,記者會本身就有問題, as i said

第一點 其實記者會佢地有講 因為要同政府記者會平台一樣

分化post 由佢沈

呢條友熱狗黎
大家起下佢底就知

我會覺得民間記者會有用,可以澄清返一啲最基本既核心價值,即係共識
共識唔等於代替你發言
當然你可以話呢啲價值你冇,咁咪更加唔代表你
何來大台之言

前題係往後既對答水平至少要維持到今日3位巴絲既水準,而且Q&A唔可以俾記者牽住鼻咁問
佢地既好定壞處都太明顯,就係太誠實太老實,近乎咩都答

1. 記者絕少講連登風向，記者會正正就係歸納網民意見再集中攻擊政府

2.連登有唔同意見，有和理非有勇武，但有上連登都大概拳握到整體方向，唔係你所講打手玩哂

3. 大你老母台咩，又想分化

分化撚 Blocked

有心幫手既人點會用呢d emoji？
即block

佢個雞棚一出嚟 就係想代表我地啫嗎。

唔通一句話 我唔代表，就會令到佢地無法代表我地咩？

佢嘅實際存在已經意圖想代表

令3毛咁快撲出黎，代表我地方向正確，請繼續行呢條路

所以大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲假膠/三毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
下面繼續屌佢嘅巴打
你只係令「【冷水】所謂民間記者會只會摧毀運動」呢句野keep住置頂

對事不對人

咁撚叻叫國師陳雲每日開記者會啦去

屌你啦 記者會日日4點鐘一定會直播 你點冷處理呀
而家要同佢搶大氣電波 再唔係單方面俾人屌
心水清既人唔會follow個記者會行事 主次之分咁鮮明點撚會製造左個大台出黎
你都識講冷處理 你覺得自己被代表/大台出現左
你咪冷處理佢囉 屌乜春

你冷處理姐，傳媒唔係，由其依家新聞好鐘意攞sound bite

立法會宣言唔夠咩 你覺得？

所謂「共識」一早就定咗。

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

樓主係陳雲支持者。
（以上唔係褒或貶。根據陳雲往績而相信佢嘅請隨便正評樓主原文。）

如果我同你講我地嘅sound bite只有勇武抗爭。你信唔信？

而唔係呢個雞棚

人地大大個cctvb點冷處理

起底睇睇

又叫人圍中聯辦

帶風向既五毛

以理服人係一齊去監察 去運行
唔係一開波就講唔好嘅事
你覺得有陰謀 有預謀就去阻止 唔係出post就完事
跟住又引起左一堆人開post

行動先係最好證明呀 唔係引起疑惑

立法會宣言 有記者 有發言人 7.1 讀完
民間記者會 有記者 有發言人 8.6 再讀 再因時再加入新元素
有咩問題

真正對運動好既係有建設性意見

而唔係破壞

你同五毛做既野一樣

做咩要同政府打泥漿摔角？

學 唔好做怪物黨話齋

「你同怪物對抗，唔好自己做咗怪物」
點解自己又做呢

圍完中聯辦個效果幾好呀，有咩問題

我嘅監察就係叫佢收檔唔做

所為「新元素」係邊個定？

佢講左唔係代表所有人就唔係啦！唔好有被害妄想症，我覺得佢地講得好好，雖然唔係可以代表晒所有人，亦都唔需要代表邊個邊個，佢地只要講事實就夠了，當面對一個癲倒是非黑白既政府，有人出黎講返句人話係非常之重要，或者我咁講，到目前為止，佢地既矛頭都係向住D個無恥政府，埋沒良知既黑警，咁仲有咩問題。

你點冷處理政府記者會呀？ 自己唔開電視就當其他人唔開？？？

我係講出嚟 提返呢個記者會 會做成破壞。 咁都有錯？

民間記者會可唔可以有多過一個？
咁藍絲同假中立又開咁點
如果黃絲只認證一個又會變大台，泛民記者會你都知乜水，呢個大台係蒙面唔知幾時換人

依家政府最頭痕係冇大台談判

乜撚嘢冷處理港共記者會，你唔好喺度講笑啦
你自己唔睇唔覆唔係叫冷處理呀，而家講緊佢啲記者會會新聞聯播咁個個台都講呀，你點冷處理呀，一定要反搫㗎

不過我同意嘅係，自發記者會嘅話題唔可以俾港共牽住走，唔可以只為「駁」返港共同黑警嘅說話而搞，而應該更多係由抗爭者角度出發嘅內容

佢個雞棚一出嚟 就係想代表我地啫嗎

搵都搵個質素好d啦 點請人咖屌你老母

比你老母黎屌左先啦

民間記者會係要痛政府警方一言堂打對台
唔可以令市民淨係聽政府講
對家有最強覆蓋率嘅文宣機器，要同佢冚唯有用返記者會嚟澄清同混淆視聽

咁我想問個記者會有冇遣責何式凝先。成班連登仔屌到上天花板喎

［天滅左膠］比條左膠何式凝累死嘅社工

又起下你底，吊又一個五毛和應樓主五毛

多謝～！

第二：連登已經被泛民打手騎劫，會被人帶錯風導致運動失敗。
(呢個事實好難接受，但係中計黨，劉細良黨，唔好做怪物黨係連登橫行。)
如果，連登有一日個個吹風話收手，結束運動。係唔係民間記者會「代表」全部參與者去投降？

咁等啲五毛入晒嚟先再講啦

我睇未必，只要唔好帶出意見，訴求
唔好俾政府有位入
單純為正視聽以及啟發民智去做係好事

最重要係開到個壇集中講反對/持平嘅聲音畀記者播，你lihkg 開一千個post記者wfc

有畫面係非常重要

我係屌你唔冷處理個官方記者會，返而屌我唔處理。
真係難明

我地需要發言人應付四點鐘 許sir

有圖有片有資料，記者就識寫字架啦。你洗整個雞棚扮有畫面咩

實際上係4點記者會無得冷處理
d中立撚最易比人潛移默化

沉默就俾人當契弟

呢個就係一定要有民間記者會既原因

邊個做呀？ 點個揀個發言人？根本無人知道點解今日3個代表點揀出嚟。

仲有好多老一輩唔識上黎睇ga

倒不如
諗下點樣去搞好個民間記者會

兄弟爬山
ban橋不如度橋

你貼蓮花圖上牆上面 可能仲多老一輩睇

和理非和應 兩者做法都支持
反正佢地有佢地
唔代表我全部意見
歡迎政府參考

做左先

首先唔係個個都有連登 account. 就好似我P 牌仔
都係因為呢場運動先有

有個咁既記者會可以make noise 令大家聚焦返呢個運動

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

對唔住，我係ban呢條橋嘅人

個民間記者會 只會慢慢畀泛民啲玩家騎劫，變咗泛民代表抗爭者

唔夠聚焦咩，我覺得個target幾明確呀。五大訴求。只係咁多

究極slippery slope所以負評左 但係諗真D的確要考慮下

Agree

1. 係要俾冇上連登既大眾睇 唔是自己人做大龍凰
2.3 跟前線之笛 佢哋係咪最清楚？
冷氣軍師和理非就唔好咁多野講
想抗爭又唔敢上前

唔係slippery slope 係喺連登吹風嘅意見，除咗實用post。
大多數都係有利泛民搞散運動嘅agenda。

我都唔想

何君堯話要開記招妖言惑眾就全世界直播，政府凌晨四點開記招又全世界記者冇得訓直播寫稿。佢地就算做得幾差，個影響力都出晒黎，目的亦已達到。你究竟明唔明傳統媒體對多數人影響幾大，就算唔計cctvb都仲有viu now 有線 三大電台而且記者係唔會杯葛哩啲聲夠大嘅記者會，點唔情願都會去同埋報少少。

前線不知幾醒，係你地班人要扮醒，話你地醒過佢地渣嗎

忍左成日，都係忍唔撚住屌柒你班叫勇武停手既人，嬲撚到仆街

有無睇 say no to goverment? 靠嘅就係15分鐘廣告

唔要大台是必定的。
點可以又開民間記招又唔大台？

其實不如每日連登新聞提要，summarize 一下風向咪得

隔成個月啦
成個月入面發生咗幾多事呀

屌你老母

你為咗個小小而去搞個可以摧毀運動嘅記者會。

貼蓮花圖仲好啦

我都有依個顧慮，希望唔會發生
我見社交媒體對個記者會係讚遠多過彈
而你講嘅嘢會唔會發生就好睇搞記者會嘅手足點做落去

你食屎啦

你第二點是假設性情況，不要用來抹煞記者會的基本功能 ：宣傳！
記者會其一最重要用途就是提供討論區不能夠做的事情，這就是活生生的影像，將討論區意見用視像表現在觀眾眼前

青山派勿回

政治上嘅五大訴求基本上無變。

多係多咗警察嘅濫權同黑社會/中聯辦介入

我地需要一個接觸到大眾既平台
為左民意都要改變下

和理非話前線放火圍宿舍塞港鐵都摧毀運動啦，驚少少就乜都唔做，不如諗下點防止你講嘅會發生啦。

個記者會個目標係市民 唔係已經歸左邊既人 如果你有任何意見都可以開po話比佢地知 記者會目的好明顯係要做一個有畫面既錄音機轉達返抗爭者既睇法同澄清popo屈人既野 點會冇用

我係悲觀嘅多，自從我見到8月5號沙田新城市個大台。

無得冷處理架，唔講電視，你有無聽開收音機？政府所有記者會都會報導，如果民間無對沖，真係會令所有人淨係聽到政府既譴責同譴責，每半個鐘同你recap一次，聽得多想唔入腦都唔得la

開口埋口泛民騎劫
唔係話佢地冇可能騎劫
事實佢地往蹟太差需要監察
但隨口就拎稻草人出黎ban撚晒啲主意
咁乜都唔好撚做跟晒陳雲條撚樣條路好唔好
永續基本法

林鄭曲解時代革命點計?
係呀係呀用返上年嗰個記者會添呀笨

論成效我見唔到有咩壞處會摧毀到運動
反而你唔撚澄清先會

點解你哋唔updated用不推文回覆

樓主論點話記者會等於大台已經笑咗
咁醫生記者會又代表所有醫生

乜撚事呀

第二點唔係假設，係可以預測嘅結果。

連儂牆已經係一個好～～～大～～～嘅平台。個到做會比較好

去中心化，邊個都可以發表意見

屌，唔啱聽連登秒爆粗閙到仆佳喇
你睇今日朱凱迪？
所謂雞棚算得咩

反正蒙面，邊個上都得，closed group 咁樣度橋，選人出頭，咁即係呢個記者會團體本身對社會本身來講會係一個black box, 就算而家唔係，呢個團體都可以隨時變身做一個black box

第二，咁記者會即係有野會講出來，但同時亦會有野無講出來，渣咪嗰個又有選擇權，可以篩選「民意」，自己做啲「民意」出來又得

都仲未計，有回應，即係同政府對話，為大台投降留下空間

我只係唔想「大台已經成立，點解仲要挑戰大台」呢句說話再出現⋯

呢個所謂民間記者會，最重要係有足夠強大聲音去反對佢，打破佢嘅認受性方為上策

所以我對呢個仲有少少保留
只能當文宣做 但唔可以代表我地所有人意見

唔好搞錯對象，係班泛民左膠要搞散個運動。

我講出嚟：唯一防止嘅破壞嘅就只有唔要個記者會

1+1=2 是可預測結果
你的假設完全冇科學基礎

On9

同意第二點

多謝！

講連登風向點點點其實好無謂 真係好因為同溫層而忽視宣傳嘅重要性 呢個世界大撚把印象流嘅人 不知幾多人日日淨係睇電視 接收嘅資訊全部都係不盡不實 民間記者會如果可以針對呢一啲 用事實根據作出反擊 對成個運動明明好有好處

所以我懶得去扮醒
目的只係拎事實 各界去反駁班錄音機狗狗
當然佢地可以反駁返有認受性既證據交返個波俾我地

催你老母咩
而家要抗衡港共一言堂混淆視聽

打爛泛民個雞棚大台就係咁架啦

又搵多個三毛出黎

唔使多謝，我只係指出一個團體嘅先天缺陷，唔想有野為運動打開缺口

或者發起人係用意良善，但我地不得不用最壞嘅打算去揣測呢班禍港多年嘅泛民左膠

你輸出個位，又唔會有CCTVB，大公文商報導。

結果又返去，睇VIU，睇NOW 啲同溫層人睇。好似你話齋

唔太明樓主出post 動機

大部分論點歸因於「談判無用」
事實係主流和理非都主張傾 佢地要解決問題 要有共識 所以終有一日係要談判 不過問題係我地拎住幾多籌碼 逼到港共退幾多步

武裝革命？港獨？
Sorry到我潑你冷水 未成氣候啊

冇道理
如果你當佢廢UP
佢地唔需要出黎啦
因為佢地講佢地認為有利既野比社會知
咁味混淆左真相

我地 風雨中抱緊自由! haha

你呢句 去同前線手足講。

前線有諗過用純武力打冧中共港共？

主流？邊撚度有個主流，拎出來望過？

風再起時。。。

默默地這心不再計較與奔馳～～

佢只係一個導覽者，又無權叫你做呢樣個樣，現實真係需要人解釋我地做緊乜，唔係每日比人單方面曲解我地

你落場未知囉

你咁講啫係做頭啦？係唔係先

我反而好唔鍾意連登成日有人捧梁天琦

唔好唔記得連登曾經係港獨論壇嚟

暫時唔見民間記者會既回答有個人意見
都係回答大部份示威者的睇法
如果真係同泛民有關
實會有人拆佢台

等到個時先拆，就出事

尋日先無人拆個沙田新城市個大台
得我拆

收皮啦三毛

連登係港獨論壇?
我真係唔知
我黎左連登唔係好耐
之前玩香討幾年

記者會有個作用係爭取曝光，唔畀政府壟斷鏡頭，要知道唔係個個都識睇連登

又，人哋都講咗佢哋想提供一個平台，會邀請市民發言，呢樣係網上論壇做唔到嘅嘢

大把人屋企平時開着tvb，啲仔女會幫老豆老母轉台，而佢地又未必轉返黎繼續睇。但哩啲老豆老母現時絕對唔係我地同溫層
而家示威者咁警覺，泛民都醒水謙卑，佢地仲點敢騎劫運動？世界轉緊架

或者觀察下先

咁聽日俾支咪香討囉。。。

樓主分化撚

佢係一個平台唔係大台
點解有咁好既大氣電波資源唔用？
同埋明顯係同政府打對台，係另一種既對抗手段

咪有十倍奉還記者會

我見到嘅唔係囉，你睇下尹兆堅做緊啲咩先

唔啦，我做先鋒，收哂啲負評先

弱智就出少句聲啦

請善用起底功能

大台同平台都未撚分清楚學人開POST

直接block

弱智。記者會唔係比記者睇啊。係比師奶阿叔睇啊。樓主係咪智障嗰啲黎？

十倍出事記者會

泛民唔只搞散運動最叻，佢仲有班離地中產係後面
啲民陣律師，社工全部係哂後面

你開分組別記者會，只會更加易滲透

熱狗五毛係咁

我買個平台會變大台

反映緊比政府聽我地依家既問題
以唔係比佢選擇性答題
仲要問非所答

就係因爲d廢老藍絲唔識上連登
然後傳埋d抹黑假消息
所以先要有個民間記者會去以正視聽

通常講呢句唔好block我，因為要係我出post個時講呢一個

佢聽唔到咩，係佢唔敢真係去應渣嗎

收皮啦你

要做既係新聞發佈同澄清，仲可以recap之前黑警既暴行，最近發生太多事，好多野好快被淹沒
記者會唔係要落決定同指揮

你唔直接問佢佢可以話聽唔到
依家用記招直接問佢,佢又可以講聽唔到?
就好似報ICAC咁,報有用咩?
但唔報就真係比人話係你自己冇報,唔係ICAC已經失效

死啦，連登先啱啱撐劉細良話唔好叫光復香港時代革命
洗唔洗正視聽呢又

社運界得熱狗會成日講咩大台 泛民

樓主係咪係熱狗？

又係呢隻三毛分化狗
琴日嘗試過分化沙田
咁多位屌完佢老母好停啦

落地區播片仲好，真心

直接回答問題無唔妥
回避問題先奇怪
如果問題好少有人討論
咪話要收集多D市民意見先再回答

我想講，我地已經係69 616用腳行咗，用行動去講咗，所以要講嘅都講完。唔係要咩親口講先係表達。

所以你個啲咩聽唔聽到 其實係詭辨嚟。

林鄭日日開記者會嘅目的就係洗市民腦
重複嘅力量係好大，頭幾日聽你可能當佢係痴線
但當佢同一段話，連續不停講一百日，cctvb又播足一百日，就會好多人當咗真

民間記者會就係要盡量對沖呢種力量
雖然呢方面力量一定唔夠政府嚟，因為佢地有紅媒加持
但我地一定要做，對沖得幾多就幾多

記者會唔一定係大台，佢只係呢個運動其中一個協作者
好似申請遊行人士咁，你都唔會話佢係大台

你去問前線要唔要大台啦，係唔係熱狗啦

運動可以持續到今日就係熱狗人少到影響唔到任何野

2016前既高登時事台就係俾班人搞死

民間記者會係用以整理事實，主要作用唔係發表意見

講句嘢都要加密

躝啦 熱狗

咁你做啫係洗人腦啫，同林鄭有咩分別。

當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸，好似係

深藍既人自然聽唔入耳
但而家係唔係連中間派、和理非都唔洗爭取支持？講到尾所有民眾運動都需要民意支持
政府日日開記招講d義士有幾暴力，你唔報姐，其他媒體都會報啦，你諗下香港除左蘋果港台仲有邊d唔係紅媒？
不嬲都話和理非勇武各有各做，唔明點解而家好似只有勇武先可以存在咁

民間記者會有講過自己唔係做大台
同埋歡迎各位意見

如果你有聽開電台
基本上所有電台新聞都會報道d聲明、新聞稿
變左政府d濕鳩譴責暴力、破壞社會安寧就係咁loop

但真相例如黑警扑頭、指罵記者
或者群眾讓路、協助市民離開現場嘅畫面同資訊
就只會係我地同溫層同網絡流傳

民間記者會係爭取響公共媒體佔多d air time
變相減少維穩言論傳播
所以我認為有其效用

另外杯葛政府記者會唔係我地市民可以控制到
所謂無人提政府新聞稿只因同溫層問題

當然
冷處理政府記者會都要做
可以睇但唔需要share 同comment
減少佢嘅傳播率

係咩，點解之前你地班泛民打手係連登 係咁鬧個個係熱普城？

熱普城唔係好大嘅咩，你地班泛民打手日日被鬧人熱狗

做咩又話：人少到影響唔到任何野

事實都唔可以比人知
極端左膠份子

到時加多一兩個議員係到就....

cctvb唔會冷處理

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

我買佢會變大台，變咗同政府隔空談判嘅對象。

同畀人騎劫

我講下笑啫，咁都唔識欣賞下

又話我熱狗，又話我左膠。你地班連登仔真係

樓主之前先on99 叫人圍軍營依家又9up

個記者會 會容易畀人騎劫，個成本唔高唔代表可以做

犀利,用可能/有機會呢d字眼先幫人地預設立場,
用你邏輯講,成個運動都可能俾泛民騎劫,
都要冷處理下

反對記者會既人
1. 689
2. 云伯熱狗打手

Btw,云伯最新言論

明白曬

真係有人話圍軍營攬炒，係我眼中仲青出於藍添

4千幾正評

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

你都黐鳩線既

冷處理，點冷處理啊？

cctvb日日播警犬記招

咁我地真係唔出聲，任人抹黑？
你話有線，港台播係同溫層自high就唔做？
咁咪連自己既支持者都維持唔到囉
再者，你點知淺藍同中立既唔睇有線呢啲？
連爭取都放棄，咁先叫失敗啊

暫時最大既台係連登
而連登唔見有大台
連登只係方便各人提供意見

你睇下張超雄之前點搞散場運動先啦

又block一個柒頭

張meme唔多靚sorry

樓主乃超級分化撚 個個post負評多撚到嚇死人

1. 兄弟爬山。大家努力。

2. 深黃深籃，一定無得變，而家大家係要中間的人的支持。 我希望自己明白勇武的想法， 但我們和理非係另一邊人， 我地只係想用文宣，用和平的方法幫成個運動去拉一部份人返尼。

3. 無人知乜野方法得，大家努力先係。

上到傳媒就有話語權

有人幫手免費做埋文宣，點會唔好好利用呢個機會？

我只係睇到當年高登班熱狗點樣互屌鬼.
如果有大台,到時一定有人拆左去,
但果個人唔係熱狗同泛民

你講唔至可，連登未就成個大台係到囉
幾鬼多個冷氣軍師手指點點，啲手足做嘢

你講得呢句就唔會block我架啦，乖

仲有冇第二句，我期待緊你地有冇新嘅句子

BTW，你唔符合事實啵

我出架啵
【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

唔知你扮天真了定真係天真

連登係多冷氣軍師
亦都有好多鬼
或時人時鬼混淆視聽

所以最緊要有獨立思考
自行判斷

依d係事實 新聞 你有俾評語感想果d咩包圍軍營包圍解放軍 同今日依個post

直接封鎖 以免睇壞眼

你睇下上面個推，未係囉。

樓主你點睇呢度成日有人捧梁天琦

大乜鬼野台
都話個記者會係市民溝通既平台
可能下次見到既又係另一D人
你鍾意上去講都得架
講番你#1既論點
到時你咪笠水

最緊要係
不被騎劫！
不釋出任何形式嘅談判意圖！

樓主自己一個去開記者會

你冷處理只可以係自己個同溫層做到
出面個世界都會不停loop
結果只會發現你個同溫層越來越細

我鍾意係連登到玩多啲

又話連登係港獨論壇落，講梁天琦有咩出奇

針對警方的穚就得

啱

宜家未開緊囉，回咗成個下晝，傳媒朋友你好

又係你呢隻熱狗分化撚
屌你老母

好多人唔會睇連登而仲睇緊tvb
唔講之後，但今日嘅記招主要係為咗反擊林鄭記招個啲隱性引導同洗腦
就今日台上三個人嘅發言同問答
佢地係做咗能力所及嘅所有人
而非留係連登同溫層自己嬲完嘈完再圍爐打飛機
摧毀運動？
Sorry 我諗你可能冇認真去聽我地手足講咗啲乜野

我覺得係想搞民間記者會個同温愈來愈深多啲
你睇下幾多人屌我

Noted with thanks

歡迎你

冇錯，到時連自己既支持都維持唔到啊
佢一開始就假設有線同viutv，港台係冇中立同淺藍睇
連爭取都放棄，咁先係真正既催毀

嗯

我認為梁天琦係捧出黎
沒有收集意見既功效

我都唔講會有騎劫同隔空談判嘅隱憂，個啲嚴重好多

你乜鳩呀

你唔理唔代表記者唔理
記者唔理唔代表tvb記者唔理
結果人地日日播
你呢？

民間記者會唔係捧出黎
唔似咩鄺神個種造神特質
只係回答一般示威人士之意見

咁你根本唔係質疑緊民間記者會本身
對議員不滿就自己行動去表達啦，係度亂起標題

？？？？？

你理唔理人地都係咁播架啦

如果佢話投降，你係咪真係會唔出
再者，啱啱開始點都要試
如果唔係點反擊政府既抹黑
到時只會慢慢失血，睇下雨革既結果
好似某位巴打話齋，播下黑警既片
都可以幫市民解下毒
等大家見到個警犬記招有幾假幾荒謬

唔係話你係鬼係分化
但可唔可以睇定啲先
到時真係變左大台，相信唔洗你出聲
大家都拆緊佢台啦

呢度對大台都好敏感
如果真係變造大台
實會有人拆佢台
依家連泛民都造唔到大台

唔係捧出嚟，你睇下林鄭一出個記者會，之後個啲想搞記者會啲post啦
。

咁我舉個例啫。我對佢地不滿就緊架啦

但個記者會容易畀泛民攻陷嘅連登騎劫係真，同埋有隔空談判嘅意圖呢

我都歡迎樓主意見
以免有人做大台或運動被騎劫

佢一話投降 ，你會面對成千上萬嘅左膠叫你唔好破壞談判結果架啦

我不過係一家之言嚟啫，我只可以代表我

相信戰友
連戰友都唔相信
仲點行落去
未來既野你又點會預到

歡迎集思廣益
但要有獨立思考
自行判斷

2014年，有史為鑑呀，靚仔

呢個係你問我答post？

呢個係應付林鄭記者會既方法

佢不停講唔係大台，同連登無關

So far 佢地講既野都無大問題，所以各有各做住先

其實我開post個習慣，都係盡量答人

我買 要放棄民間記者會

可以考慮4點後開民間記者會
逐點回應

玩完嫁啦今次

唔驚，等個記者會出事就得

係咪覺得自己好串好有型
成熟啲啦

其他嘢唔講，你點保證出嚟講嘢嘅人嘅人生安全
日日出嚟唔抄你家？

我回復咗咁多，你就拉我呢句嚟講

？？？嗯？？？？